成車大陸人

點解放工時間 中環銅鑼灣有半車係大陸人 ，仲要大大聲講野

香港人去哂邊